香港警察世界第一!!!!!!!!!!

柒呀
死番出去啦警犬唔以為真係有人讚你地下話